其實做咩要圍爐呢？浪費時間？

成日圍爐圍爐 圍黎有咩用呢
傾完一大輪話諗通左 大家唔好係到呃自己啦
根本就係要比時間自己沉澱
再唔係 真係搵個個人replace左佢咪得
好又係咁 壞又係咁 都係女姐？
做個仆街 玩下人地感情咪幾好
又沒話叫你一定要食女嘅
Flirt黎 flirt去咁咪幾開心？ 又沒負擔

好多事過去左就過去左
返唔到轉頭

當你自己仲係到兜圈既時候
你等既人 只會愈黎愈遠

行出自己第一步啦 唔好再望返轉頭

上年失戀 男朋友又係 之後一齊圍爐識 圍爐都識到朋友的
初初可能講黎講去都係叫春 但其實之後會有其他話題
成班仲出黎玩左幾次添 你覺得浪費時間姐 但我覺得分散注意力都唔錯

其實自己沉澱完一輪都仲好多時間剩, 無錯係唔會令你即刻無事或者有拖拍, 但有人一齊圍爐明白下支持下時間會過得舒服 D

堆積負能量😨？